手機鏡頭裂左入晒塵，整翻要幾錢

重有無得救
iPhone 6s

影相係影到咁

相機都有飛蚊症

飛蚊症 有無好醫生推介

有 巴打pm我

Telegram?

問下佢仲有冇得免費維修啦如果喺保養期內， 我之前部 lg g pro mon同埋相機都入咗塵保養期完之前兩日拎上去免費維修

過左啦

個鏡頭丁屎咁大你都整得爆

掉落地就收左皮

Tg:linkg49

hidden420